其實要拆林鄭個局都唔難姐

今日有巴打有個POST話林鄭個劇本好撚高章。搞到我地依家進退兩難。
林鄭個劇本好撚高章，我地而家進退兩難

聽日唔出黎/人少--->證明我地怕左佢緊急法--->佢會食住個勢，用緊急法推其他惡法。
出黎遊行有人破壞--->國際上失勢，變真暴亂--->繼續比佢借勢用緊急法推惡法。
出同唔出都變成陷阱，其實呢刻我地跌入二元思考陷阱。

既然係咁，點解唔拋反個去政府? 將政府引入一個尬尷位置? 令佢地去諗緊急法應唔應繼續該立?

聽日九龍、港島和理非多人，重新聚焦返五大訴求，遊行井然有序，基本上破左林鄭緊急法帶黎的恐懼同話比國際社會知香港抗爭者係和平理性一面。

(PS 除左遊行，仲有另一個玩法: 喺多外國遊客經過嘅廣場都搞個和平集會，展覽和播放獨立調查警隊報告+資料庫入面嘅資訊。班狗拉左d日本同英國人，又傷左個印尼女記者，可以的話邀請外國領事團到場做觀察員監護過程都好理所當然啫。)

同一時間，係某處幾間政府機構(非重兵駐守)、民建聯辦事處突然有塗鴉，著火。
小規模的堵路。快閃行動出現。

大家會唔覺得咁好奇怪? 又和平又暴力。 呢樣就到要將政府引入尷尬局面。
大部分好和平--->已經減弱，甚至證明政府無推出緊急法的背景理由。
但又唔係喔，又有人周圍搗亂。

如果你係政府，究竟仲立唔立法?
立-->全世界都知無理由去立。
唔立-->證明成個班子管制唔到香港難，間中有人出其不意咁玩野。

總之2點sogo見，一定要多人，和理非出來呀! 勇武做左好多野，我地都要出去展示下和理非既強大力量!!

敵人玩政策，我地玩戰爭。

敵人玩戰爭，我哋玩政策。

和平遊行唔係問題，但過程中狗一定亂咬人，人會反抗，就出現大場面。呢個點拆？

問題係一見到口罩即鳩拉.......

推

人多的話，狗唔會即刻咬人。

大家（和理非）可以先慢慢散。勇武最好唔好去遊行場合。

因為班狗已經做咗樣野就係打壓自由，間接畀彈藥我地外國。

今日好多人都帶口罩。

Tui

問題係就算你想搞全和理非遊行 班狗都一定會放幾隻餓底搞事 最後又變返陣地戰
點拆好

放心喔，和理非充其量只會幫手開遮擋下視線，運送物資，堵路。

佢地唔會去破壞，拆野。 有差佬嚟之前會散走。

咁換言之，所有破壞，拆野都係臥底自己做。等到其他黑警嚟配合，和理非散曬。
到時都係黑警自己捉自己友。

但大前提勇武手足唔出現係遊行。

最和理非嘅遊行一定係民陣搞，民陣遊行可以舉行咁就一定係和理非㗎啦
到時根本唔驚鬼，因為個個都知要和理非
但基於民陣遊行比人全數反對嘅底下，要拆依家進退兩難嘅局面就要返啲和理非基本日常活動
airdrop文宣 警暴放映會（次次都咁多單咁多核彈啲人未必了解得曬） 商場唱榮光
有機會有時間的話可以考慮10.9革命四個月嗰日整放映會，剪返究竟呢4個月香港發生緊啲咩事，剪片個角度就當然要諗諗佢，點樣繼續係國際上面拎道德高地（利申呢個放映會我鳩打出嚟，冇乜經過大腦嘅elaboration）
10.9除左天琦bb上訴之外我覺得必須要做啲嘢講返 五大訴求缺一不可（呢個我地最原本嘅初衷），唔一定要係放映會，可以係其他嘢

人多/有人破壞--->證明示威者唔理會緊急法--->政府推緊急法是無效政策。
人少/無人破壞--->證明目前局勢根本無需要動用緊急法--->政府推緊急法是無效政策。

you got it.
係要令政府陷入尷尬局面，唔係我哋被人帶入二元選擇。

pushh

文宣如果可以周圍貼就好喇，連儂牆都可以BE WATER啫

推！

啱

推 2點見

但最難拆係唔知帶頭嘅勇武有幾多係卧底
勇武又真係唔割得